開電視！本土免費電視台呈獻荷甲經典大戰燕豪芬對阿積士

85台

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

無綫電視已經十幾廿年無播過荷甲架啦
欣賞下啦各位

上次係咪仲係雲達華治年代

牛治

荷蘭足球大賽

幾好睇呀不過無乜人識

標題：開電視
內容：無綫電視

做打手做到要標題党fake人

溫馨提示叫你開電視睇波咋喎

本土，但係tvb

tvb唔係本土唔通鳳凰衛視係

客隊係Ajax喎唔係燕豪芬呀偉豪

你咪直接講TVB囉 驚what呀

TVB就收皮啦，好冇？